分手之後發夢

分手後一段時間 不停夢見前男友 個夢好真實 但同時覺得夢境發生嘅嘢好影響現實生活 醒咗都會不停諗返ex

大家有無試過

正常
訓之前一諗一陣，發夢就會見到
呢排食褪黑激素可能訓得好左，發呢種夢個頻率勁高

夢見唔代表咩 我都會夢見
但好清楚已經唔愛佢

我係無諗都會夢見佢 好想擺脫佢

唔愛佢都諗起佢種感覺好奇怪 我之前唔會咁

試過發夢一齊返起身想死
近排又成日夢到佢但已經無咁痛

解夢好似話係夢到ex其實化表過去嘅自己

利申：9Up
我仲要次次都夢見佢追返我

我每次見到佢都係復合

啲夢有復合有背叛有甜蜜

醒啦 瞓醒即刻屌醒自己
咪發夢啦！